女朋友個細妹好撚正

同女朋友拍拖都一個月
前日上佢屋企食飯
第一次介紹佢妹妹俾我識
無諗過咁正
而家心思思想要
點同女朋友開口好呢

關我撚事咩屌你老母

起底 此post完

收皮啦死毒撚 你有撚女咩

我可否屌你細妹個臭西

我入到嚟

痴線佬

AV情節

樓主老母都好撚正

新年
唔好屌屌聲

關起底咩事

小弟有女

我冇細妹

真人真事

叫你同女朋友咁講

屌你老母

女朋友有正細妹

靜小小啦

靜啦屌你老母